## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/gara_web/components/welcome.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All"
msgstr "所有"

#: lib/gara_web/live/room_live.sface:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Back to the lobby"
msgstr "回大厅吧"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No space in room"
msgstr "包房里没空了"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:88
#: lib/gara_web/live/room_live.ex:89
#: lib/gara_web/live/room_live.ex:101
#: lib/gara_web/live/room_live.ex:102
#: lib/gara_web/live/room_live.ex:346
#: lib/gara_web/live/room_live.ex:366
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Room closed already"
msgstr "包房已关闭"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:219
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Server crashed"
msgstr "服务器死机了"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:205
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Server hangup"
msgstr "你被踢下线了"

#: lib/gara_web/components/header.sface:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The topic is: "
msgstr "聊天话题是："

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:154
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome back, "
msgstr "欢迎回来，"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:295
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You left"
msgstr "你离开了"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:162
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You should change it by clicking the top right corner"
msgstr "你可以点击右上角修改"

#: lib/gara_web/components/header.sface:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your new nickname: "
msgstr "你的新昵称："

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:159
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your temporary nickname is: "
msgstr "你的临时昵称是："

#: lib/gara_web/components/chat.sface:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "joined"
msgstr "已上线"

#: lib/gara_web/components/header.sface:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "leave"
msgstr "离开"

#: lib/gara_web/components/chat.sface:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "left"
msgstr "走了"

#: lib/gara_web/components/header.sface:59
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "rename"
msgstr "改名"

#: lib/gara_web/components/chat.sface:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "renamed to"
msgstr "改名为"

#: lib/gara_web/components/welcome.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "rooms occupied"
msgstr "个包房已占用"

#: lib/gara_web/components/welcome.sface:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "rooms occupied, comeback later"
msgstr "个包房都被占了，下次请早"

#: lib/gara_web/components/chat.sface:11
#: lib/gara_web/components/chat.sface:24
#: lib/gara_web/components/history.sface:9
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "said: "
msgstr "说："

#: lib/gara_web/components/header.sface:102
#: lib/gara_web/components/header.sface:125
#: lib/gara_web/components/header.sface:149
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "send"
msgstr "发送"

#: lib/gara_web/controllers/page_controller.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The Lobby"
msgstr "大厅"

#: lib/gara_web/components/header.sface:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "people are here: "
msgstr "个人在这里: "

#: lib/gara_web/components/header.sface:127
#: lib/gara_web/components/header.sface:151
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "text"
msgstr "文字"

#: lib/gara_web/components/welcome.sface:33
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You were in the following rooms: "
msgstr "你访问过下列房间："

#: lib/gara_web/components/header.sface:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Leave the room. Your transcript will be frozen."
msgstr "离开包房。你的聊天记录会不再更新。"

#: lib/gara_web/components/header.sface:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The room's code is: "
msgstr "房间代码是: "

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:466
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "File too big"
msgstr "文件太大"

#: lib/gara_web/components/header.sface:97
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Markdown syntax supported"
msgstr "支持Markdown语法"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:349
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The nickname is invalid"
msgstr "这个昵称不能用"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:343
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The nickname is taken"
msgstr "这个昵称已有人占用了"

#: lib/gara_web/components/header.sface:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Click to select a file"
msgstr "请点击选择你的文件"

#: lib/gara_web/components/header.sface:113
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Click to select a picture"
msgstr "请点击选择你的图片"

#: lib/gara_web/components/header.sface:106
#: lib/gara_web/components/header.sface:129
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "file"
msgstr "文件"

#: lib/gara_web/components/header.sface:104
#: lib/gara_web/components/header.sface:153
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "image"
msgstr "图片"

#: lib/gara_web/components/countdown.sface:5
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Room will open in: "
msgstr "包房还未开放，须等候："

#: lib/gara_web/components/countdown.sface:6
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: lib/gara_web/components/countdown.sface:6
#: lib/gara_web/live/room_live.ex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:95
#: lib/gara_web/live/room_live.ex:96
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All rooms are occupied, please come back later"
msgstr "所有包房都被占了，下次请早"

#: lib/gara_web/components/welcome.sface:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delay open:"
msgstr "延时开放："

#: lib/gara_web/components/welcome.sface:17
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Hours:"
msgstr "小时："

#: lib/gara_web/components/welcome.sface:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Minutes:"
msgstr "分钟："

#: lib/gara_web/components/welcome.sface:10
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Your topic:"
msgstr "聊点啥："

#: lib/gara_web/components/header.sface:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Change your nickname. It is now "
msgstr "修改你的昵称。现在是"

#: lib/gara_web/components/header.sface:63
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fork the room. You will be the first of a new room. "
msgstr "分房另聊。你会是新房间第一人。"

#: lib/gara/message.ex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get A Room Already!"
msgstr "还不去开房！"

#: lib/gara_web/components/header.sface:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Lock the room"
msgstr "锁上房间"

#: lib/gara/message.ex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Room "
msgstr "房间"

#: lib/gara_web/components/header.sface:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The room has been opened since "
msgstr "包房开放始于"

#: lib/gara_web/components/header.sface:31
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The room is "
msgstr "房间是"

#: lib/gara_web/components/header.sface:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unlock the room"
msgstr "解锁房间"

#: lib/gara_web/components/header.sface:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You can vote to: "
msgstr "你可以投票来"

#: lib/gara_web/components/header.sface:66
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your new topic: "
msgstr "聊点啥："

#: lib/gara_web/components/header.sface:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "fork"
msgstr "分房"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:314
#: lib/gara_web/live/room_live.ex:318
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "forking failed"
msgstr "分房失败"

#: lib/gara_web/live/room_live.ex:196
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "hopping failed"
msgstr "转房失败"

#: lib/gara_web/components/header.sface:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "locked"
msgstr "上锁了"

#: lib/gara_web/components/chat.sface:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "room is now locked"
msgstr "房间已上锁"

#: lib/gara_web/components/chat.sface:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "room is now unlocked"
msgstr "房间未上锁"

#: lib/gara_web/components/header.sface:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "unlocked"
msgstr "未上锁"
